[nba]有冇騎士球迷覺得佢地會絕地反擊,贏返4-3

上次輸到1-3 都可以絕地

我相信今年都可以有奇蹟

騎士fans 集氣

g持

Defend The Land !

邊有咁易
要反勝4-3要全部人keep住200%功力連4場